今年先開始追 Yeezy Boost 350 V2 會唔會太遲？

Zyon 引我入坑

會好撚柒

會